《環時》記者香港機場遇襲 官方初高調譴責後降溫

贏國又輸

因為英美高調回應

習總

加上因為太多bug
依家大陸人蠢唔晒，太大既bugs 反而會令佢地有所思考

又硬唔起喇

我地需要組織一隊連登網軍

叫班撚樣著恆大波衫走去國安球迷區周圍影人大頭根住大叫我支持恆大你可以打我了 佢無死我批個頭落黎

提都唔敢提個公安

天安門反攻好成功

BUG多到死
又無記者註冊
又要多重身份
最重要係我地文宣
811 天安門

818 北京市民齊集天安門廣場支持中國香港警察執法，好似係

818

我地要組得有組織有預謀

原來818天安門集會係真 我即刻買機票上去

《環球》這不是記者，它就是黨的喉舌，說難聽點，共產黨叫它咬誰就咬誰，一條狗，哪叫記者嘛？記者是要有獨立人格的。

講中我心聲，收共產黨錢作故仔周圍抹黑反對聲音都叫記者？食屎啦！

當人民白痴，總有人尋根究底問下成件事

你班狗吠到外國，南韓 變世界事件 你自己諗你喇

818天安門聲援香港警察

一時太緊張
愛國的小粉紅
通知親戚朋友
818 天安門前集合

好文

果條支過期居留，拉左未？

擴大至全國性啦

//由旅居海外的華人傳媒人和藝術家發起了8.18天安門廣場集會，觸到了中國官方的痛點。//

官方擔心異議人士倡議的天安門集會，被煽情的民族主義者點燃

黑工問題入境處幾時執法？

香港機場示威者捉到的兩隻公安：

玩柒共產黨其實一d都唔難 民間智慧vs習豬頭

其實呢d 對白，冷靜得來又有noise
你話無諗過度過先講我都唔信啦

一早話佢係特務

過關比人check 手機呀ching

818天安門見

根本中國記者就係特務

派得愈多小粉紅愈多人會覺醒

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

3毛唔會入

係撚記者咩，無登記過做記者採訪
你話佢係國家主席都得啦

用生命危險搞大龍鳳
點知俾巴打一張圖KO左

新聞自由明明係西方輸出嘅毒藥，
人民日報竟然支持

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

小學平：玩大左添

後果自負

每一次和理非屌前綫
結果都證明屌錯
點解和理非死不悔改?

消息顯示，付國豪的身份證和在北京的住址，被指是萬壽路一處歸屬於國安部四局的集體宿舍，此外，他以兩個名字在銀行開戶，以及同時在一家名為北京世華萬向資訊公司工作，而根據該公司資料顯示，是為負責海外大外宣的當地傳媒提供資訊。

資深業內人士克先生指出，此事現在比較敏感，並且因漏洞太多而被外界所關注。

自己點左火先發現原來係屋企後欄

拎住幾扎花番左大陸啦

有無個好啲公信力嘅source ?

全國性 ❌
全中國 ⭕

所以呢單野似係意外多過陰謀
點會搵一個有國安背景既人做苦肉計
而且大陸就係想阻止香港輸出革命, 挑起大陸民眾鬥香港民眾係唔合理
中共真正既苦肉計係香港班狗

巴打想問下恒生無外幣戶口
可唔可walk in 去換，洗唔洗手續費

兩個名

好7

最緊要係天安門

是實之前連登有巴打組過，不過無人理

推爆佢

和理非有咩錯，而家係佢地自爆，前幾日輿論的確對我方極不利
如果一開始對付呢條支那仔既手法做好啲，咁一切都可以避免

本身 大陸人一聽到環時都知咩料啦...
再爆京A 出黎

淨番仲吠果d...一係就五毛...一係就香港d 垃圾artists 完全唔知咩事純靠邊站...

無知就唔好咁大聲
苦肉計呢啲從來都係搵特務去做，呢啲根本戰爭常識黎

818到低維園定天安門

唔通下下用真名
九成係特務

反而香港班藍屍好撚蠢

當場捉到公安咪要搵第d野轉移視線

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

應該用既時侯就會用

係咁洗佢地版，付國豪! 付國豪! 付國豪!

新聞自由何在？法制何在？

如果連放蛇都唔做
咁國安真係無咩做

笑😄

是中蟈人就天安門見啦
別在家裡bb

咁即係間碟啦

深圳東門
廣州上下九
上海南京路
杭州延安路
重慶解放碑
北京除左天安門 如果企滿人講移玉步去王府井

有冇人打機 好多大陸玩 改名8.18天安門見

香港市民 -＞維園合法集會
北京民眾 -＞天安門廣場每天都有升旗禮

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

它確實漏洞很多。他持旅遊簽證去採訪；第二個，他故意的拍人家的臉。而且，牆內的一些微信號說他的全都刪掉了。昨天下午5點多，我是轉的好幾篇都刪掉了。這次本來胡錫進是想挑起來玩一下這個民族主義，結果一看，不太行。

克先生還指出，付國豪的身份，已經引起了很多人的懷疑。另外在網上有消息指，由旅居海外的華人傳媒人和藝術家發起了8.18天安門廣場集會，觸到了中國官方的痛點。官方對這個海報和相關文字都嚴密封鎖，即便是為了這個，他們也不敢繼續就這些內容大肆炒作。

唔係點會叫港豬

中共支持新聞自由 記者不應受打壓

其實本身大陸人好多都真係因為封鎖消息所以唔知香港發生咩事，點知佢地呢大野比佢地自已煲大左，而家全國人民都關注
雖然話有好多on9五毛屌姐，但都會有人想知點解會有機場示威架嘛
咁咪變左曲線幫我地輸出左革命囉

ps真係好多大陸朋友因為呢單野無啦啦黎問我香港咩事

做中國人做牆頭草反應慢少少都唔得掂

哦

其實環時係大陸個名都臭臭地

共產黨挑起自己人情緒 我地就反其道而行 利用佢地被挑起既情緒叫佢地遊行 跟住共產黨就驚 害怕人民既聲音 共產黨真可笑 想有人民發聲鬥香港 但又怕人民發聲

呢招文宣反擊好勁嚇到乜鳩都删哂

816 818

柒到唔敢睇

兄弟爬山各有各做 相信群眾智慧

唔好話香港都未搞掂 唔好諗反攻大陸 唔好諗美國旗
可能反而有意想不到既效果

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

Push

佢地愈禁，我地愈要做！國安 公安

天安門集會
聽到都驚到賴尿啦

攪事影大頭就計劃黎
被人打， 揾到撐警tee, 起哂信用咭同單就意外
講真， 佢地既計劃本來就work既
不過係30 年前先work

True

反暴力，G池新聞自由

大陸官媒《環球時報》記者付國豪，在香港機場被示威者懷疑是便衣公安，將他非法禁錮及毆打事件，被官方大肆評擊後突然緊急降溫，有消息指，官方擔心異議人士倡議的天安門集會，被煽情的民族主義者點燃。（黃小山 / 程文 報道）

《環球網》記者付國豪在香港機場被示威者捆綁毆打之後，中國官方和民間發起了一場針對香港民眾的輿論圍剿。《人民日報》也發表評論，稱「新聞自由何在？法制何在？」等等。

鋪天蓋地的謾罵和鼓吹軍隊鎮壓的聲音，持續了十多個小時後，此事被快速降溫。大量相關帖子被遮罩，但至今還不清楚官方突然就此事降溫的原因。

消息顯示，付國豪的身份證和在北京的住址，被指是萬壽路一處歸屬於國安部四局的集體宿舍，此外，他以兩個名字在銀行開戶，以及同時在一家名為北京世華萬向資訊公司工作，而根據該公司資料顯示，是為負責海外大外宣的當地傳媒提供資訊。

資深業內人士克先生指出，此事現在比較敏感，並且因漏洞太多而被外界所關注。

克先生說︰現在北京朋友基本上不說話，盡量避免這個事情。今天上午我還問一個中宣部的，他也沒回我。降溫是肯定的，它確實漏洞很多。他持旅遊簽證去採訪；第二個，他故意的拍人家的臉。而且，牆內的一些微信號說他的全都刪掉了。昨天下午5點多，我是轉的好幾篇都刪掉了。這次本來胡錫進是想挑起來玩一下這個民族主義，結果一看，不太行。

克先生還指出，付國豪的身份，已經引起了很多人的懷疑。另外在網上有消息指，由旅居海外的華人傳媒人和藝術家發起了8.18天安門廣場集會，觸到了中國官方的痛點。官方對這個海報和相關文字都嚴密封鎖，即便是為了這個，他們也不敢繼續就這些內容大肆炒作。

克先生說︰一般只有大陸的國保，才會有兩個名字。我有個碩士朋友，也是公安局的，他就有兩個名字，他已經改名了。一般的人，兩個名字是不允許的。其實漏洞挺多的。叫到天安門廣場，那個海報我也看了，這個現在小粉紅、五毛高漲情緒嘛，你一說上街他們就不敢說話。那個就是他們軟肋嘛。太搞笑了。

媒體人劉先生則指出，記者只能是記錄者，而不是參與者。問題的關鍵在於《環球時報》歷來被指代表官方的立場攻擊異議者，他們只是官方的打手，不是記者。

劉記者說︰《人民日報》問，「新聞自由在哪兒？」大家都問，《人民日報》，你本來就是個新聞管制的代表，你有臉這麼說？然後說到新聞自由嘛，你中國是最沒有新聞自由的國家。然後這個視頻一放出來，大家都知道，他本身不道德。就沒有臉說了嘛。《環球》這不是記者，它就是黨的喉舌，說難聽點，共產黨叫它咬誰就咬誰，一條狗，哪叫記者嘛？記者是要有獨立人格的。

《環球時報》辦公室在回應本台記者採訪時稱，承認付國豪是他們的員工，但對其多個名字的說法，以及是否住國安宿舍一概不予回答。

《環球時報》︰他是《環球網》的，是我們的人。怎麼會有兩個名字呢？那這個你是從哪個上面？你怎麼能查到他的帳戶呢？那我就不太清楚了，都沒辦法回答你這些問題。住家在哪兒？我們那位管人事的也不在。哎呀，這些東西我不能回答你。

對海外進行宣傳以擴散其意識形態影響是中共官方的一貫做法，而利用虛假的資訊和煽動民族主義鼓吹愛國，則是《環球時報》一貫的做法。普通民眾認為《環球時報》提倡愛國主義，但自由派則指《環球時報》煽動民族主義，將中國與世界徹底對立，並可能導致災難性結局。

818
天安門見

所以香港人一定要繼續團結！不分化 不割蓆 不督灰！咩詭計我地都唔撚驚！兵來將擋 水來土掩

推

又贏

大陸做記者邊可以私訪香港。若係公務來港就會用商務護照。至於身份之証明文件則很簡單，用什麼身份也可以。等同來港嘅專才申請一樣，曾見過在地盤工作幾十人攞住嘅身份証明文件:工程師。全部在地盆貨櫃住。真係妻九凉嘅工程師。

香港又贏

乜真係有818天安門

818天安門

繼續煲

有地址 同一條友2個假名
仲要官媒，但又要自己覺得係持平記者?

愈炒作得多愈比人恥笑
好心當初就唔好搵d on9國安黎香港搞事啦
次次都係柒番轉頭

感激頂禮十方諸佛菩薩護念香港人....
保祐香港大步檻過....

反攻苗頭成功左

北京好care

屌好撚柒啊屌你老母 大家乘機煲大佢

比人DEL左POST未?

諗到天安門果位爸打好波

有千幾個評 應該曝光左好耐 種子已經埋下了

仲引到 應該未DEL

睇真啲啲人，有天琦、梁烈士、陳伯、鄺神、媽媽、立法會死士、槍傷眼FA姐姐、社工、HOCC、靚女護士姐姐仲有好多好多

架車已經準備劏

有人影到去左二手場

真係有成龍

法治精神，新闻自由，言论自由
三大诉求缺一不可

哦原來大陸仔比人郁支共都唔敢出聲前線手足識做啦

反对殴打记者，反对私刑，言论自由百花齐放，公平审讯

梗係真啦 支持警察喎

連毛

叫連巴會唔會好啲

支持

侵侵出手了

絲打表示

支那成身G點就咪放班狗出嚟吠啦
封實啲道牆唔好再出嚟柒

連絲巴

幫大家集合幾點
1. 他持旅遊簽證去採訪
2. 他故意的拍人家的臉
3. 由旅居海外的華人傳媒人和藝術家發起了8.18天安門廣場集會，觸到了中國官方的痛點
4. 一般只有大陸的國保，才會有兩個名字

連登好嘢

唔好貶低連仔啦，帝吧之輩唔入流

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

一up片都比人del左個post

支持，太多bug再講乜都比14億睇曬就仆街了，所以應該反其道而行，跟14億講"對唔住我地錯傷了你們的臥底了，你們可以不來香港了"

走啦分化撚

愈搞愈大件事

記者證都無張呀
記你老母咩
定係你連中國有記者證都唔知呀鄉下仔

帝吧解體咗喇，抬高條死屍做乜

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

百度貼吧既李毅吧先係真正既帝吧
解散左果個係借帝吧個名既facebook群組

恒生Atm㩒外幣好似唔洗外幣戶口都得

話說微博班人好想知佢地咩情況
但神奇地 熱搜完全冇提過

內文講左係因為怕818天安門集會

天葬

我支持北京警察
你可以刪帖了

你sure 中國有?